雲迪克大將軍紅牌 直播用雙層big mac夾腸打飛機再食

食你老母咩 食屎啦拿疲猁

我唔再欣賞VVD

辛苦獌狗仔挨野睇猁入十六強
聽日咪撚唔知醒返工啊

新香港人出現了

push

關我撚事

條死痢狗閪撚到
改堆啲user name 一係就反曼一係就反蝗

挨你老母野咩, 支那狗就躝返去百度啦